陳雲：五區公投（我們）不會做

//但甚麼是「五區公投，全民制憲」？

「五區公投（我們）不會做的。」陳雲答。

即使五區成功進入議會都不會做？

「『五區公投』的意思是：當永續基本法不能通過，就五區一齊辭職，用民意壓逼中共。但若連這麼好的議程（永續基本法）中共也不通過，那公投的結果，中共也不會通過。」

「所以五區公投不會做。一做，結果就是揸槍。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己。

這說法難免令海量的熱普城支持者驚覺跟車太貼。本專題訪問的熱普城支持者，就無一不以為「五區公投」是會確實執行的計劃。不僅如此，就連熱普城的其他候選人，也曾經說過五區公投，會搞[25]。//

Link:

投票前撕毀政綱

真係前無古人, 後無來者

唔係呃選票係乜?

無恥程度超越支共

佢咁講係增加推五區公投嘅籌碼

令到中共更容易接受永續基本法呢個motion

毓民畀呢件青山病人累輸

唔知隔離登班打手要點兜

智將也

鄭松泰@城市論壇：我入到去會即刻辭職㗎！

這說法難免令海量的熱普城支持者驚覺跟車太貼。本專題訪問的熱普城支持者，就無一不以為「五區公投」是會確實執行的計劃。不僅如此，就連熱普城的其他候選人，也曾經說過五區公投會搞

其一啦, 毓民本身都係自取其敗的：

三賤黨依家對呢單野好似失左憶

毓民連劉小麉都嬴唔到

青山云連白痴妹容海恩都嬴唔到

三賤黨逃避自己慘敗既事實

所以瘋狂轉移視線, 去批鬥青政

議席已袋
退出社運，仲要豆四年人工，不了

講到明競選政綱將會零完成
仲衰過689
名符其實「騙取議席」

即使五區成功進入議會都不會做？

「『五區公投』的意思是：當永續基本法不能通過，就五區一齊辭職，用民意壓逼中共。但若連這麼好的議程（永續基本法）中共也不通過，那公投的結果，中共也不會通過。」

「所以五區公投不會做。一做，結果就是揸槍。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己。

想知同立會選舉文宣既講法有咩出入？

急咩姐？！

睇d白卡黨死撐真係一種享受

其實同戴耀廷話佔領中環只係威脅大陸嘅手段係咪一樣？
但係至少佔中都真係出現咗

五星難度挑戰: 晌依個post搵熱普城支持者.

佔中其實都無出現

佢地係佔鐘

樓上仲有隻白卡仲要衝出黎柒,
唔知展現自己文盲定智障, OR BOTH

熱狗不敢面對

屌你啦928關佢撚事咩
夜晚仲比人屌叫佢提早佔中
到最後都冇入過中環

文盲話人文盲，真係好笑

睇陳雲啲post都係當笑話咁睇。😹😹😹

有冇人可以真係嘗試解話？

解唔到，所以屈你文盲就算

斷章取義。文盲。

人哋完成句子係
「「所以五區公投不會做。一做，結果就是揸槍。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己。」

個句子結構係「A: A1 or A2. A1－> B11 ／B12. 」
A = 五區公投
A1 = 做
A2 = 唔做
B11 = 揸槍，他做出槍的手勢，指向記者。
B12 = 「一係就咁樣。」他指向自己。

無話一定唔做「五區公投」，只係指出做「五區公投」嘅風險。
學KK1398話齋，有軍火咪做囉。

唔怪得知，個個都係廢青，連咁普通嘅句子邏輯都無。

所以五區公投不會做

咁都叫"無話一定唔做「五區公投」"??

講都咁明都要呃自己

但甚麼是「五區公投，全民制憲」？

「五區公投（我們）不會做的。」陳雲答。

即使五區成功進入議會都不會做？

「『五區公投』的意思是：當永續基本法不能通過，就五區一齊辭職，用民意壓逼中共。但若連這麼好的議程（永續基本法）中共也不通過，那公投的結果，中共也不會通過。」

「所以五區公投不會做。一做，結果就是揸槍。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己。

這說法難免令海量的熱普城支持者驚覺跟車太貼。本專題訪問的熱普城支持者，就無一不以為「五區公投」是會確實執行的計劃。不僅如此，就連熱普城的其他候選人，也曾經說過五區公投，會搞[25]。

對於自己的說法與熱普城其他成員不同，陳雲如此解釋：「他們不了解公投失敗會怎樣。我講公投失敗是要革命的，我想他們是不夠膽想象。」

普通閱讀理解。
根本就係一星題目。

當然有啲廢人連一星能力都無，咪5星題目囉。

我懷疑大學都無讀過，就學人屌3屌4。
如果無讀過／畢業都無，就疊埋心水，係香港做隻跟尾狗狗（警犬），如果唔係成日覺得比人迫害。

斷章取義

如果你係都要做小學雞。

「你老母過咗身，，，，，，加坡」嘅小學雞玩意。

真係唔好信連高登，日日睇AV打飛機度日。唔開害香港前途。

喺電台時云伯已經講五區公投唔一定會做，呢班友仲要賴皮到咩時候

我淨係以事論事，以報導論報導。

其他「戇鳩嘢，唔想理」。

即使五區成功進入議會都不會做？

「『五區公投』的意思是：當永續基本法不能通過，就五區一齊辭職，用民意壓逼中共。但若連這麼好的議程（永續基本法）中共也不通過，那公投的結果，中共也不會通過。」

「所以五區公投不會做。一做，結果就是揸槍。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己

妳啲亂鳩咁用符號邏輯都費事屌妳

我上網，無錢收，依度唔係乜嘢學術研究。我無責任／義務用學術程度嘅嘢。

議席已袋 理撚得你

啲信徒係咁上下

其實佢點解都死.

如果佢一早有“五區公投不會執行”或者“五區公投沒有執行的必要”嘅諗法, 但係就加入以倡導五區公投為目的嘅政治聯盟, 咁佢就係冇政治誠信, 呃鳩人.

如果佢只係詞不達意, 有懷住要執行五區公投嘅諗法, 但係就講咗“五區公投唔會做”袋幾隻字出嚟, 以佢曾為中文系教授嘅身分, 絕對係唔合格, 無能嘅表現.

//但甚麼是「五區公投，全民制憲」？

「五區公投（我們）不會做的。」陳雲答。

即使五區成功進入議會都不會做？

「『五區公投』的意思是：當永續基本法不能通過，就五區一齊辭職，用民意壓逼中共。但若連這麼好的議程（永續基本法）中共也不通過，那公投的結果，中共也不會通過。」

「所以五區公投不會做。一做，結果就是揸槍。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己。

這說法難免令海量的熱普城支持者驚覺跟車太貼。本專題訪問的熱普城支持者，就無一不以為「五區公投」是會確實執行的計劃。不僅如此，就連熱普城的其他候選人，也曾經說過五區公投，會搞[25]。//

當樓上有人閱讀有障礙

陳雲個意思好明顯係佢好有信心永續基本法中共會同意
同意左就唔需要五區公投
如果永續基本法真係唔過, 五區公投都無意思, 因為中共會出槍鎮壓
所以佢嘅結論係"五區公投（我們）不會做"

陳雲幾時有議席？平行時空。

話明係「五區公投」當然就係五區啦。

得一區又點做「五區公投」？

但係好似你依啲人，係都要打橫嚟講嘅話，去AV網打飛機啦。

完全無視「一做，結果就是揸槍[/red]。一係就咁樣，」他做出槍的手勢，指向記者。「一係就咁樣。」他指向自己。」

當然佢對做「五區公投」嘅風險，佢認為唔樂觀，因為無軍火。「一做，結果就是揸槍，指向記者」

但係佢係有信心，中共會take「永續基本法」，所以「五區公投」嘅高風險嘢唔會做。（但係比班「講獨撚」話係同中共有溝通，我心諗「講獨撚」又唔想死，又要唔同中共有溝通，諗法相當離地，一啲都唔現實政治）

咁即係學KK1398日日鳩吹話板軍火，陳雲依家冇軍火囉。

你都戇鳩。

好明顯係「五區公投沒有執行的必要」，而唔係「五區公投不會執行」

即係你要係final攞A，你咪list所有手段，有啲手段係容易執行，有啲手段係好大風險。
手段唔一定要做，打開口牌都係一個手段。

好似Trump，係Twitter度話好貴，人哋就打個discount。

再加上，訪問係要粵語做，之後垃圾新聞個記者粵語翻譯為漢文。（除非有人證明個訪問係「非粵語」）
我講嘢係唔會用「不會」。
可能你係大陸嚟，係個腦直接翻譯講「不會」，正常香港人應該會講「唔會」。

登訪問前你估陳雲冇過目

陳雲自己fb都share,有撚話人寫錯咩

上面講得咁清楚仲要自己老作幫陳雲死撐，有撚用咩

你估個個都有閱讀障礙

真係笑撚死我。
「登訪問前你估陳雲冇過目」

做新聞嘅好似有光環咁。陳雲幾時做咗垃圾新聞個總編／老闆？

我不嬲睇「新聞」唔會好認真，寫果個得萬零蚊一個月。

如果唔係就唔會有「標題黨」「fake news」，原因就係記者刻意「嘩眾取寵」。
垃圾新聞，可能得8000蚊一個月。

訪問出街好多時都會俾被訪問嗰個睇左先

同埋陳雲自己都share,得你自己ff人地屈陳雲